# mlops_ods
## Использование линтера:
**В проекте используется линтер & форматтер Ruff.**

Изначально необходимо установить зависимости командой:
```
pip install -r requirements.txt
```
Далее, для установки pre-commit, выполнить:
```
pre-commit install
```
После обязательно делаем ```stage``` всех файлов, которые хотим добавить в репозиторий. Для запуска линтера (с авто-фиксом) выполняем команду:
```
pre-commit run --all-files
```